英國有隻單車口罩Filters 99.9% of PM2.5.....有無用

Face Guard comes ready-to-use thanks to the integrated PM2.5 nanofiber filter (filters 99.9% of PM 2.5)
Protects from diesel fumes, dust, smog and allergen. Filters 99% of diesel fumes with 99% of UV cut ratio
product
Breathability is ensured by the hand-washable cotton and nanofiber membrane composition that is key to face guard’s extended lifespan
One size fits all - with adjustable nose strip and elastic closure to provide minimal air leakage for any face shape

有來普通落街頂唔頂到

過濾唔到病毒粒子